[毒撚回鄉]去山陰遇唔到女神不過遇到椎名空

早排睇完viutv 新世紀山陰戀事
戚起條筋打篇山陰包膠

去之前嘅對山陰嘅印象就係鄉下地方，唯一嘅認識就係睇過呢個新聞

山陰本線首家自動改札機上線啦

喺山陰啲偏僻地方遇唔到女神，不過咁啱得咁橋最尾返大阪遇到椎名そら嘅event，唔洗隔住線上賭場都見到女神

預告

嘩你邊到見到佢

握手會

嗚啊

留名

掛住睇dmm adult award唔想打
按時序，最尾嗰日先去握手會

Day0

去到機場例牌同成班空姐一齊食譚仔

港豚認証
趁樂桃promo買左西時間機票，去到kix都要11點

見未夠鐘出觀景台，香港啲空氣
隔離仲要有堆人食煙

今次買左秦國漫遊卡，本來用開淘寶docomo卡，驚去到山陰啲鄉下地方收唔到
估唔到秦國卡去到山陰全程收4G，搭緊車去到啲山上下地方都收到

去到關西機場都成11點，去關西機埸仲多過去天水圍站
成11點都仲有勁多人等過關，咁夜前面都仲有兩個強國旅行團
堆強國人搞左勁耐，幾驚畀佢地搞到搭唔到尾班車出難波
排緊隊嗰陣隔離已經有幾pair香港人相認左話趕唔到就夾的士出返難波

拎行李過報稅嗰陣畀個海關姐姐check
佢問我去邊喇我就答去鳥取
佢即刻整個綜藝節目式驚訝表情 -> ->

樂桃喺T2所以要轉巴士
呢程巴士又係要同兩個強國旅行團逼
最尾經過一輛狂奔趕到尾班車

去到難波已經一點，去宿放底行李再出去搵食

中場個觀景台不嬲都係畀人食煙

上次去山陰用3個張漫遊卡，唔錯

Day 0 續

是但搵間仲開緊嘅就入去食
一蘭成兩點鐘仲要排隊on99
金龍好臭不了
四天王食過
神座閂左
最尾去左呢間

濃湯，咸到腎虧
擺枱面成支冰水都飲哂

食完喺附近行左陣，原來都會有冇乜人嘅道頓堀

第一晚訓First Carbin Namba，第二日晨早就出發去山陰

Day 0 完

Day1

第二日出發去松江玉造溫泉，大阪搭車去要成四個鐘，用左半日時間喺搭車度

買左兩張pass，一張係關西廣域，可以用5日岩岩好包到第一日大阪去岡山同第5日由竹田返大阪

中間嗰4日就用第二張岡山山陰pass

另一張pass要喺岡山買，順手買埋便當轉伯備線去玉造溫泉

奶團

山陰岡山pass 4500yen 4日真係世界級，搭一程特急去玉造已經差唔多要6000yen

特急やくも
睇其他巴打遊記話係最後國鐵年代嘅電車，有冇鐵膠介紹下

見到條車路就諗起當日去緊山陰嘅同時，芽菜巴同朋友A就係遠方屌緊東海道老母

到底邊個咁大整估零零丁丁起張櫈喺個遮陰出面
風吹雨打日曬雨淋都冇人理

便當
老老實實我覺得飯盒黎講香港嘅燒味飯真係世界級

搭左3個幾鐘車終於到玉造
第一晚book左溫泉一泊二食、美少女完全予約制

玉造溫泉站
男人老狗去埋啲美肌溫泉姬神之湯
一出站就見到有兩個叔叔著坐住件寫住旅館名嘅背心接客
即刻走上前相認，如果唔係有車接送嘅話要行廿分鐘先到旅館

續

屌你老母快D更新

381系係國鐵第一款亦係最後一款擺式列車，而家得返你坐既特急Yakumo先有

btw日本搭車真係好貴，無pass真係會死人

毒撚開post冇人睇

Day 1 續

玉造溫泉 白石家

可能玉造溫泉都係旅遊景點
旅館啲staff英文出寄地好
畀左張溫泉街地圖介紹有咩行
畀左張coupon可以去溫泉街另一間鋪拎舊美肌番梘返去慢慢執
又問埋聽日諗住搭幾點火車送埋我一程，仲好好心提埋我諗住搭個架車係特急好撚貴架

大堂有個舞台仔每晚都有表演

女賓有三十幾款浴衣揀，男賓得一款可以揀著定唔著

美肌指南
講八婆野原來可以笑顏美肌

放底行李就行下玉造溫泉街

原來啲大根真係就咁插落地

溫泉街好多勾玉
相傳出雲地區就係勾玉嘅發源地

太空館反轉再反轉

保性館

200yen可以買個樽將玉造嘅美肌溫泉水打包

續

遲啲廣島入會去鳥取

諗緊坐咩去

やくも 岡山→出雲市→鳥取
スーパーいなば 岡山→鳥取

定左會去鳥取 但唔知其他地方去唔去好

例如出雲市

仲有冇咩地方推介一下？

我用山陽山好陰pass的

fb見到依張野..好似好抵

我大概個行程係咁參考下
day 1 : 玉造溫泉
day 2 : 出雲
day 3 : 松江 -> 鳥取
day 4 : 鳥取
day 5 : 竹田城 -> 大阪

其實好多地方都冇去到，備中松山城、井倉洞、大山咁
山陰啲交通唔方便用左好多時間等車搭車

正評先
用咩機影

溫泉街嘅盡頭就係玉作湯神社

近睇原來好多人攝左啲銀落條連尼住 注連繩度
手多多摸一摸條禾桿草一堆神沙跌落黎

真玉願い石
另外買粒叶い石痴住佢集氣許願就可以成真(好似係)

示意圖

Olympus em-10

幾抵，難波去鳥取巴士要3000yen

坐到爛屎忽

大阪去鳥取梗係坐Super Hakuto

lm 好想去

椎名そら真係世界級

今次都有搭Super Hakuto
張pass世界級在4500yen乜特急都搭得

Kansai Wide Area pass+山陰岡山pass就坐得哂全程，無得輸
去返岡山轉新幹線都重得

like for 椎名そら

留名硏究

尋日dmm有攞獎

一程岡山鳥取特急已經貴過4500yen
山陰岡山pass真係好抵用

留個名支持下先

岩岩去完
我順序就米子->岡山->廣島->鳥取->松江咁樣轉左一個圈
不過你如果廣島上可以搭500YEN巴士去島根果邊
我就貪快坐新幹線去岡山轉特急去鳥取

間唔中J下椎名空留名

#自故以來 #固有領土 #不可分離的一部分

清巌寺

宮橋
一幅相映到宮橋同鳥居願望就會成真
昆鳩我嘅

巴打d相直出定tune過？

Day 1 續

島根係神話之國
所以成條溫泉街都好多神話雕像

成條溫泉街好快行哂，鋪頭冇乜，感覺幾幽靜幾舒服
不過成個玉造溫泉都係包裝到美肌同緣結
男人老狗毒撚去硬係覺得有啲把鬼

請問巴打用乜相機, 色好怪呀

點解咁似菲林影

vsco 執過掛

推

lightroom vsco preset

咦
係惠比壽麝香葡萄嘅朋友？

BTW等睇靚景靚人

天使もえ

得閒過嚟成日台吹水
好想去日本玩

Day 1 續

行完返去hea陣就食晚餐

食完飯有餘慶節目
三味線配爵士鼓
去到中段會邀請觀眾上台表演
都係睇完viutv個節目先知原來佢地跳隻舞係扮捉泥鰍

跳完有張證書有得貼堂

間溫泉旅館有兩個湯每朝男女替換
冇得映相是但搵佢網頁嘅公式照算數

Day 1 完

Day2

晨早起身去浸埋另一個浴場再食早餐

死肥仔

前一日講底左搭幾點火車
跟旅館車送返去玉造溫泉站

喺門口企左3秒先發覺唔係自動門要自己手動
去完山陰其中一個發現就係好多地方例如lawson都係冇自動門

自動改札機上線啦

搭返山陰本線返松江站，其中一段會經過宍道湖

宍道湖溫泉站轉一畑電車去出雲

中途會去松江花鳥園撚雀，所以買左花鳥園+一畑電車pass

一畑電車，新車16年12月先上線
仲要有個靚女乘務員沿路介紹景點同收車飛
其他嘅車都係one man car，車長又係佢收飛又係佢

要車長收飛因為大部分都係冇人站

松江花鳥園

續

過去搵天使もえ握手

張張都under exposure嘅

一入到去就有幾隻貓頭夜鷹

心型面

一入場就有個姨姨講有貓頭鷹表演
好多日本小學雞

完左表演開始行公園

中間有個展望台，佢話同松江城一樣高
話明山陰梗係陰天到乜都睇唔到
仲要嗰日其實好大風大雪凍到仆街

續

最愛椎名そら

留名等睇椎名そら

琴日睇完車程

岡山(やくも3時間)→
出雲市(スーパーおき2時間)→鳥取

岡山(スーパーいなば2時間)→鳥取

有一晚住鳥取 之後會落大阪

兩日一晚時間 去唔去埋出雲好？

車程最少都用左5個鐘 如果冇其他好去處

就直接去鳥取算

你係兩日一夜由岡山去出雲再去鳥取?

出雲去鳥取嘅特急每日得幾班

出雲啲景點例如出雲大社日御琦同出雲站又有段距離，要轉多程車

會趕到仆街喎

原來出雲大社仲要轉車

因為長車程 諗住早啲起身係車到訓

如果唔係太值得去既話唔去了

之前睇書中國地區都係得廣島同鳥取有興趣

所以冇考慮埋出雲果邊

可以考慮去埋日御碕

冇時間去唔到日御碕

明明就係Vivian law, 呃我唔到既

Day 1 續

小心雀屎

執到羽毛可以加一點努力值

巴打點解你色違嘅

大嘴鷗

早排有個新聞話有強國人踩爛隻黑天鵝嘅蛋，隻黑天鵝就對天悲嗚
巴打你就識投胎喇

鵰兄

銃嘴大鳥

100% match

有個架仔教佢講こんにちは佢唔識
我教佢講屌你老母佢又唔識

續

行完一個圈返番去個貓頭鷹表演場地
幾隻表演嘅貓頭鷹挷左喺度

望一望鏡頭丫ching

唔望

死都唔望

乖喇

你唔望鏡頭紅燒左你架

你大我呀

其實邊度有得睇女優活動行程

LM

續

松江花鳥園除左撚雀仲有花嘅

佢擺左好多大合照位，關毒撚乜事

木木梟

買完野之後數銀
仆你個街邊個畀個秦王我

後面個張電車時間表，成個鐘先一班車

tomo

大風大雪凍到仆街
喺日本
你會諗起咩呢
冇錯，就係無限粟米湯喇

仆你個街山陰連粟米湯都冇
有冇人去山陰賣粟米湯做連登仔生意

我見你講左幾次大風大雪，有落雪？

雨雪
凍在好撚大風

二月中去個陣無落雪
明明剛剛雪災完

btw有風先覺得凍

最尾連埋握手會一次過講detail

Day 2 續

撚完雀繼續搭一畑電車去出雲
喺出雲係喺山陰遇到最多香港人嘅一日

總共有4個

一出站就大風到想縮返入車站

原本應該係好悠閒咁行，最尾全條路變左要破風

一街都係出雲そば

去到神社範圍即刻見到藍天

遠處屌東海道老母

原來你又收到秦王幣

就咁睇以為出雲同鳥取好近 幾個站

都要坐兩個鐘車

張圖skip左幾多野
兩地距離差唔多由香港到廣州…

佢畫到好似旺角去尖沙咀咁

特急都好撚慢

算快架喇，表定速度有接近80km/h，
山陰本線重要好多地方單軌+本身線型唔係靚

你喺邊度收到
秦王幣喺嗰度究竟有幾流通

名古屋

仆街在秦王幣同1yen係exactly一樣

連d自動售賣機都fake埋

正
巴打有冇玩過方根書簡

冇
咩黎

想睇多啲椎名 正呀

同一面額秦幣好似值錢啲喎

兩毫同不值一毫

佢找個秦幣畀我係咪賺左

留名睇椎名

Day 2 續

繼續行出雲大社
供奉大國主，相傳每年10月全日本嘅神都會黎哂呢度開會
其他地方就叫神無月，出雲就叫神在月
唔知點解呢度又變左求結緣嘅地方

御仮殿

一頓重嘅禾桿草

續

神樂殿

全日本最大扎重5頓嘅禾桿草

相傳只要向上掟個銀仔畀扎禾桿草攝住就會有好運

不過同嚴島個鳥居一樣神社唔想人再攝銀仔
好似話不敬定話會整爛扎禾桿草
幫佢笠左隻魚網絲襪

出雲大社參拜方法都同其他神社唔同
係2礼4拍1礼
其他神社係2礼2拍1礼
神社特別放左個牌提大家

出雲大社

你嗰陣冇去到

太大雨+唔知佢幾點關門，無去到
大雨到四點幾個天就黑到夜晚咁

Day 2 續

出雲最出名係出雲大社，第二出名應該係出雲 Starbucks
島根縣唯二兩間 Starbucks，另一間喺松江
仲有出雲限定杯

一離開神社拎轉身即刻變返山陰

出雲そば
食法同其他唔同そば在佢會畀三兜麵你，自己溝唔同配料同醬油

行返去出雲大社前站等車

一個鐘一班

圍爐取暖

其實都想去下呢啲鄉下地方

Lm

隻Game d景都係島根
所以睇到你d圖覺得好正

你搞到我都想整番個山陰山陽遊記
但D相影得麻麻地

出喇出喇
日本遊記睇極唔厭

出左4日都得咁少

Day 2 續

原本想去日御崎
不過行完大社都成四點應該去唔到
去個近啲嘅島根葡萄酒莊

見未有車有時間出去行左陣
隔離擺左兩部最古老級電車

出雲大社神門通前嘅大鳥居

差唔多時間返去搭車

上完車要好有手尾咁禁返閂門制

續

搭一個站去浜山公園北口

個車站好荒蕪
附近係一堆唔知有冇人住嘅破屋同唔知係咪廢棄嘅農地

好似成段一畑電車都係單程路軌，唔怪班次得咁疏

又經過一輪破風之後終於去到目的地島根葡萄酒莊

Mk

續

酒莊入面有間食島根和牛嘅燒肉鋪

釀酒工場見學

天寒地凍去到酒莊梗係買罐粟米湯暖肚

嚟到酒莊搵唔到粟米湯都應該係正路嘅

好重要所以要講3次

【極邪惡超隱世拉絲紫薯抹茶控有福了】抹茶酒

酒莊有無限試飲
有10幾款紅酒白酒擺哂出黎任試
佢啲紅白酒都係少甜幾易入口
不過最好飲都係冇酒精嘅4號佳麗利賓納

冇人睇拿拿林完埋第2日

行完酒莊又要破風返去車站

雖然係冇人站不過個廁所幾靚

不過行前兩步個侯車室就係另一個世界

原本想去宍道湖睇日落
松江市觀光網有個夕日指數

上網睇一睇日落指數係零，蒜鳩數返松江
仆你個街聽日係夕日指數100

山陰本線IC卡上線啦

訓東橫Inn

一入到酒店房就見到佐倉絆

mkmp124

山陰夜晚係完全冇野做
唯有喺酒店房睇 WBC
睇足幾日由完全唔識棒球變到識哂佢啲戰術

Day 2 完

我有睇架....好正.
好想去下....

會去日御崎同坐內陸機去埋隱崎
但我唔係好睇得明日御崎個時刻表 好驚無車出返去

喺日御岐走一日得5班

隱岐都好想去，不過船程夾唔到

我十月去 想睇日落 check過日落係5:53分
巴士係燈搭開應該無問題 趕到

去七類港好遠，所以我決定俾貴d喺出雲坐內陸機 巴打有無食島根和牛? 除左酒莊，出雲市有無得食

椎名空啲片拍得咁密
粉都變黑

冇食，不過好似島根同鳥取都有推自己縣嘅和牛
巴打去完隱岐等你包膠

絲 自己去
等我

睇完留名
加油巴打繼續岀
想問下巴打日文水平如何？

Day 3

松江市鳩行

邊個擺對順意門喺度
隔離仲要有個蔡一智嚇撚死朕

究竟係咩鋪頭呢

搭巴士去松江城

松江城馬溜跡

見到天守喇

學過幾年
叫做簡單溝通到

松江城

Day 3 續

自動賣票機得大人小童兩種飛揀，咁就買左張大人喇
行緊入去嗰陣有個伯伯追上黎問我喺邊度黎
同佢講香港佢就換左張外人飛又退返錢畀我

松江城天守
12座現存天守5座國寶之一

木造天守所以都係要除鞋入

其中一層列哂12座現存天守，唔知幾時先去得哂

依舊天陰

Support 上星期去完山陽山陰

好記得松江果個蔡一智

夜晚經過都幾驚嚇

續

松江神社

興雲閣

入面介紹返興雲閣同松江嘅歷史
TL;DR

佢個印又幾鬼靚

續

行完松江城見有時間行去宍道湖打個轉
原本人地就出名睇日落
on9先至日光日白去

去到湖邊已經不斷同我講應該日落先黎

Sorry呢張先係

有冇人可以幫我key個夕陽落去

有哂指示應該邊個季節喺邊個位睇，角度都唔洗計

日本天后娘娘

兜完一個圈就回程上路搭車去鳥取

Day 3 繼續

由松江去鳥取喺米子轉特急

米子係山陰作為山陰地區最大嘅交通樞紐
當然唔少得嘅梗係自動改札機喇

不過咁大個站依然係冇粟米湯嘅

スーパーおき
轉車去烏取

成世人流流長偏偏揀左最唔適合去鳥取嘅時間去
有人想知再講

twilight express 瑞風
型撚到
上網search下，貴撚到

因幡之白兔老是常出現

望返轉頭見到柯南電車

Super Oki,Kiha187

btw瑞風有錢都未必坐到，同九州七星同東日本將會開個架四季島都係爆到傻

山陰好正

續

去到鳥取第一件事覓食
見到商店街100選實冇死喇

靜到呢
全街嘅鋪頭都處於一個唔知有冇開嘅狀態

最尾隨便搵左間食魚生飯嘅

行返去車站嗰陣見到個M字即刻安心哂
晚飯有著落

鳥取站好多受驗生應援
究竟佢地有幾想上京

第一個位揀錯時間去鳥取
去鳥取之前search其他人嘅遊記好多人都會用鳥取外國人觀光的士，
1000yen一個人，包架的士3個鐘，有哂觀光路線，司機又會做埋導遊介紹咁

點知搭緊車去鳥取嗰陣先發現個計劃完左。。。
四月先再開

加價2000yen一個人其實都值，因為鳥取一黎交通唔方便，啲景點距離都遠
日本的士又唔似香港的士佬咁西

咁啱撞正冇的士嘅1個月，咁唯有搭巴士喇，都係1個鐘一班啫

我同你一樣都係三月去無的士呀
搭巴士都無咩所謂啦
仲可以多D時間係沙丘玩

google左
幾架都勁浮誇

續

原本鳥取沙丘就好多野搞嘅
又駱駝又滑翔傘又瑜伽又剩
不過3點零4點去到已經咩都收哂皮
不過同時好在就係冇乜人

嗚呀
大鄉里出城
鳥取砂丘比想像中大同誇張
見到個下完全講唔出野
不過主要係因為真係好撚大風沙

踏著拖gip的軌跡

前面就係砂丘入面最高嘅馬の背

死廢青人地拖住gip都上得快過你

高級寢台列車嘛
我都好想坐

留明 幫推

最後決定唔去出雲了

直出鳥取

睇到有外國人觀光的士 本身都唔知有

唔知五月有有呢 好似幾方便

四月開始有返
佢3個鐘係包埋觀光時間，如果係鳩行鳩hea就未必岩
不過去啲遠少少例如浦富海岸就幾方便

砂丘

Day 3 續

鳥取砂丘

咦

嗚呀喺沙漠終於搵到粟米湯喇

原本有纜車可以由沙丘搭上去沙丘center同砂の美術館
收左皮就行上去

呢度就係第二個fail位
話說去到鳥取就開google map搵下路
冇意中禁到砂の美術館發現仆你個街閉館中嘅
原來每年1至4月砂の美術館都會閉館預備下一年度嘅砂雕
16年係南美篇，17年美國篇上個禮拜岩岩開幕

雖然冇開不過未有車照行上去打個轉

唔係太陽曬或者色嘅問題，座野真係咁黃咁舊

另一邊纜車站

休館中

砂丘嘅另一邊山其實仲有餘雪

行返落車站嗰陣日落lu

睇完日落搭返巴士去鳥取站附近覓食

六點半鐘成條街冇哂人落哂閘

最尾搵唔到要投靠另一個M字

鳥取好似有條街夜晚有幾間有燒肉食

夜晚訓APA

到底要幾有自信先會搵自已個樣做招牌
仲要改做咖哩名

今次入到房就見唔到佐倉絆反而有一堆書

傳說中令到強國人嬲嬲豬本書

現實與理想
除左個barcode頭之外我睇唔到有邊部分相似

又係繼續睇棒球

Day 3 完

聽講APA個女老細同小甜甜龔如心做既野差唔多..........

我上次趕唔到火車番松江又係去左呢間摩西漢堡

我見到第一下都係諗起龔如心

btw有無買返本支那人會嬲嬲既書返黎

冇
揭左幾版睇唔明算數
不過本書後面其實有英文

大家食J都係用老闆個樣做招牌

年頭去左 但返香港跌左手機得返好少相
睇到你啲相好有回憶
巴打有冇去梨博物館 入面有得試食梨 勁正 買左啲返香港食

冇去到
柯南同梨我揀左柯南

廢青放假冇野做出幾篇先

Day 4

一朝早打算搭車去由良睇柯南博物館
柯南作者青山剛昌就係鳥取出身
巴閉到連鳥取機場都改名做柯南空港
另外米子個機場又改名做鬼太郎空港
不過唔好鬼太郎冇去境港

好掛住日本啲炸雞可樂餅

スーパーはくと
雖然只係坐十分鐘鳥取搭去倉吉
由良係細站要轉普通車

大銀幕

有埋叉電位

好似係山下達郎 ，佢同蔡一智都係唱歌

間舖頭似乎係風俗店

一落車就見到死神小學生

柯南站(由良)
48歲(破產)

成個站都係柯南

由良站陰公到站名改左，個牌仲要畀人掟埋一面

行去柯南館條路又係有一堆銅像畀人集郵

「大雄爸爸就黎打風喇快啲整返好個屋頂啦」嘅感覺

柯南大橋

新一同小蘭畀整路工人阻住映唔到

沿住成條柯南路都加左好多柯南特色

例如柯南單行本嘅封面

公廁都有柯南嘅元素

渠蓋都係柯南

好好天唔曬唔凍幾舒服
其實由良站附近又係咩都冇，沿路都係農地
感覺似係highway中間一個補給嘅小鎮

毛利小五郎

到lu
車站行過黎都要行15分鐘

阿笠博士嘅坐駕
好似話館長會揸車接送來回車站同博物館
不過個日就見唔到館長

怪盜キッド
入場卷款款唔同，膠質地幾靚
其中一個展品就係用張飛黎玩AR

每個漫畫家博物館必有嘅工作室

冇人睇出埋柯南訓

柯南嘅道具
有個變聲bowtie可以試
但點解隔離個麻醉手表冇得試

模擬漫畫入面啲裝置
例如呢個就係模擬閂左門之後用膠紙鎖埋防盜製造密室

畀你扮毛利小五郎映相

最後一個銅像喺博物館後面搵左好耐先搵到

[示意圖]
原本仲有一個小朋左幹大姐姐嘅銅像，不過佢喺車站後面間小學
唔順路又要趕車不了

要趕車因為山陰本線真係好疏

回程返鳥取

續

劉鳴

可唔可以飛去椎名空

感覺上鳥取都幾悶

鄉下地方係幾悶，無興趣真心唔好去

鳥取真係睇景睇海睇山
你想有其他野真係不了

到架喇差兩日就講到
打到悶悶地我都想飛去重點

劉多個鳴

雖然去日本可能都係去買吓碟同埋去機舖打機
但係都真係幾想去日本

睇海睇山岩我啊
依家成個trip plan緊最後3日2日喺鳥取

過去追麝香葡萄

仲有招牌伸脷動作

Day 4 續

睇完柯南返番鳥取站
4點鐘先搭車去一下站嘅和田山，見有時間就去鳥取城跡打個轉

鳥取站仲係人手查飛

好的骰嘅巴士

鳥取城跡

ふるさと係日本一首歌遙
作曲係鳥取出身所以就整個碑紀念佢
隔離部機禁制會播八個唔同嘅版本

入口

TL;DR
召喚城膠補充
總之係廢城拆哂，剩底嘅喺烏取大地震都震爛埋
宜家剩返啲石垣遺跡

同松江城隔離嘅興雲閣一樣
鳥取城跡隔離都有一座洋風建築仁風閣

雖然得返啲石垣
但近距離見到成三層樓高嘅石垣都幾震撼

繼續上
廢青見到樓梯都唔想行

終於見到天守喇

但就因為冇乜野行 少好多香港人大陸人 嗰種感覺真係好正

睇完viutv個山陰戀事留名支持

山陰戀事
多啲呢個型式嘅旅遊節目就正

快啦

連日本人都少

二之丸

上到一半已經望到哂成個城下町

隔離有個拜稻荷神嘅神社

一地碎石砌得返個咁整齊嘅石垣真係好勁

屌椎名空呢？

一地碎石展望台

雖然係遺跡不過成個城嘅結構都仲喺到
見到遠處有個牌，換支鏡zoom埋去

熊出沒注意

前面最平坦最闊嘅位會唔會就係天守呢

冧石垣個位封左上唔到去，跟住前面兩個日本老友meme穿過之前個神社上去

原來之前講個平地只係天球丸，天守要再上山頂嘅山上之丸
有熊，不了

港女

TL;DR

沿路落山，中途見到有個丫叔放狗
隻狗唔理佢喺度食雪

落山條路冇喇喇擺左個捕獸器，唔通真係有熊

我上次係出雲大社行去酒莊

仁風閣
明治年間起嘅明治洋風建築
入面主要介紹鳥取城歷史
喺呢度都係繼出雲、砂丘之外第3次遇到香港人

山腰個平地就係天球丸
睇到幅鳥瞰圖原來山頂之丸咁撚遠，好彩冇行
好似話戰國時期個城主就住喺山上之丸，之後啲城主都住喺山下算

繼續睇

留名等睇椎名空

出椎名未

加速

行完鳥取城跡就差唔多離開鳥取上路去下一站和田山

返酒店拎行李
唔知係咪裝修完成個大堂都放哂花牌

上路
車程3個幾鐘，鳥取 > 浜坂 > 豊岡 > 和田山

お疲れ

沿路經過嘅都係真．鄉下

第1個轉車站浜坂

疏到。。。

等車有時間出站打個轉
浜坂應該係嗰個地區相對比較多人嘅小鎮
有返少少人氣，好多學生放學返屋企

呢個旅程第1次映學生妹

不過個感覺依舊好鄉下

浜坂站亦係岡山山陰pass同關西廣域pass嘅交接點
四日岡山山陰pass終於用完
廣域pass接力

又邁向見到椎名空再行前一步

繼續上路

呢段嘅山陰本線會沿住鳥取同兵庫縣北岸嘅海岸線行
會見到好靚嘅日本海
中間仲會經過 空の駅 餘部站

示意圖

豊岡
車站牌都由山陰本線米子段嘅青色變左城崎温泉段嘅紫色
見到架去大阪嘅特急好想上車走

冇影車站牌
終於黎到和田山
好多學生都喺呢個站落車

一落車見到點解山長水遠要去和田山

和田山

曾幾何時喺啲page到見到介紹竹田城跡
什麼日本馬丘比丘天空之城雲海云云，見到啲相哇不得了
咁就記住左呢個地方

示意圖

雖然唔係城膠，又冇乜自然景色運都唔預會睇到雲海
例如去箱根河口湖成個禮拜都落雨乜柒富士山都睇唔到
不過難得順路，今次唔去都又唔知下次幾時先會再黎
最尾決定加入行程
原本諗住去埋另一個山城備中松山城，不如就唔到時間

去到和田山7點幾成條街鋪頭已經閂哂
行去旅館放底行李再算

間旅館外表好昭和年代咁

留名 9月去山陰山陽地區

去竹田城想睇雲海嘅都會住一晚第二朝日出就去竹田城對面嘅立雲峽
竹田附近冇乜住宿，通常都會住和田山
揀呢間最主要係佢有送迎服務第二朝車你上山

check in 完同旅館老板講第2朝想去立雲峽睇雲海
佢就話朝早7點可以車我上去，又畀左一大堆資料同地圖，講埋去完立雲峽點樣去竹田城
問佢丫聽朝唔知睇唔睇到雲海呢
佢話落雨都未必睇到，又畀個綜藝節目式殘念表情

最尾見條街乜鋪都閂哂又未食晚飯，問埋佢附近有咩餐廳仲開
可能好多人問佢直頭有張食事地圖
附近除左居酒屋之外餐廳得返一間仲開緊，佢仲話9點鐘就閂架喇去就快喇

家庭式鋪仔細細不過幾高質
右上件蜂巢豆腐世界級，成個遠程最好食嘅食物

竹田城石垣可樂餅

都似係啲家庭式呀爸呀媽呀仔打理嘅旅館
地下住宿上面住客
不過都幾大間，有3層又有新館舊館

屌，有椎名空睇未呀？

鳩行
原本諗住搵下附近有冇便利店買早餐補給
點知最近嗰間lawson都要行廿分鐘，不了

車站前汽水機係唯一嘅補給點

冇野做睇日本廢青閒情今晚食乜餸

Day 4 完

就到喇
完埋 Day 5 就到重點

6月出發,仲諗緊去唔去山陰
睇好多遊記都好似唔特別吸引,但呢次唔去我覺得唔會再去

d相好順眼
覺得色有tune但睇得好順眼
覺得如果我去到唔會變左第樣野

多相pls

追足9頁竟然仲未有椎名

其實間隔咁耐出遊 點樣可以記得哂每張相係邊到同做過咩？

其實唔係隔左好耐
就係驚自己唔記得先要打個遊記記底佢

出雲大社行過去好撚遠喎
我搭一個站行過去都覺得遠，成段公路又冇野睇

我都係9月 你會去邊?

因為買咗岡山出入
應該岡山->廣島->島根->鳥取->岡山

唔識日文去鄉下地方係咪唔撚掂

麻煩d囉，唔會唔掂既

我驚緊去到餐廳唔識日文唔歡迎我

大城市一出遊客區，好多當地人都唔多識英文，最多識少少英文單字
不過我見有西人 手指指做動作，都可以同日本婆婆落order

試過喺大阪非遊客區食肆食飯
同我落order嗰位日本姨姨淨係識講 "no english menu"

一定冇大阪咁方便又中文menu又可以講國話架喇
唔識日文用身體語言指指指都可以嘅
未被港蝗強國人污染嘅地方日本人都係好客嘅

Off topic
想問用咩機同鏡影可以咁誇張

見到係om-10啦
鏡係12-42?

點參加握手會
想參加下感謝祭

通常買1-3套指定作品就可以john
月中我去大阪撞正旬果有見面會, 但未知參加條件

落單唔驚啊 都係手指指
係睇唔明 menu
喺島根搵左間餐廳，網上有得睇menu
google translate過，完全唔知係乜

em-10 + 7-14
lightroom VSCO preset 後製

Day 5

約左旅館7點鐘車所以晨咁早就要起身

一起身已經好大雨

搭左廿分鐘車去到立雲峽停車場
話說前一晚老板畀左個的士台電話我
叫我行完立雲峽就 Call 的士去竹田城
不過因為我用嗰張秦國卡打唔到電話
唯有叫老板幫手 call 的士個半鐘後喺停車場等

又係呢啲雨雪天氣

立雲峽案內圖
有三個展望台，行上最高嗰個都要半個鐘

上山

行左一陣就到左第一展望台
乜染都睇唔到

繼續上
落住雨變哂泥路

第二展望台
咦啲雲好似清左少少

繼續飢寒交迫上山

行到咁上下開始有積雪

到lu

3號展望台

嗚呀

上到最高嘅展望台竹田城終於浦頭喇

其實雲海就冇喇，始終唔岩季節
不過咁岩有舊雲卡住左喺山上邊就裝下假狗喇

你個日著咩鞋去行山？重要有積雪

我之前去餘部就咁著對newbalance，重要d積雪厚到上小腿，跣到仆街

普通nike波鞋
啲雪融左溝埋啲泥最跣

係
落斜要揸住扶手滑落去

雲海好正
可惜我連備中松山都懶得濟無去到

映到咁上下啲雲開始散又差唔多時間就落返山

行返落2號展望台嗰陣見到彩虹

落到停車場架的士已經喺度等緊
鏡頭勁多霧氣

第二次喺日本搭的士
唔記得搭左幾錢lu
去到竹田城跡巴士站

出住咁多先
巴打畀啲掙扎嚟
聽日出埋半日竹田城就出哂前言
可以入正題

掙扎中

椎名そら

彩虹好靚

Sora bb呢

Day 5 續

竹田城下半部
搭的士去到竹田城跡巴士站就逐路行上山

見到有賣店自販機就狗衝上去睇

9點鐘咩都未開

成朝冇食過野就上山買支野補給
我都冇預佢會有粟米湯架喇

一路行上山
開始見到竹田城個輪廓喇

入場500yen

一㩒入黎咁啱出文

竹田城

一朝早就見好多日本老友memes黎登山

行到頂
成個城下町望哂
對面山中間三角形位就係今朝嘅立雲峽展望台
大鄉里出城喺香港行山唔會見到咁樣平地有舊山突出黎
有冇人知我講乜
個感覺好有趣

另一邊嘅山脈

三之丸

無知一問 咩係秦國卡同秦幣？

本丸
幻想下幾百年前天守就係呢個位

望過去南千疊
真係騰雲駕霧仙景咁款

泰國出嘅漫遊卡sim2fly

我係留名睇av的

由本丸行去南千疊

條路軌似係用黎運工具上山

正門

南千疊

後面座銀色雪山

對比返今朝喺立雲峽落住雨雪真係好好天

行完，滿足，落山

樓主人生路不熟，自己一個唔驚咩

btw 見到Sora 有無下場

毒遊多幾次就熟架喇
下場就係冇哂錢要食松屋

返去等巴士，咁岩有人搭的士上黎
個的士司機好似好想我上車咁，喺禍度暗示巴士要等好耐
的士好貴，不了

好多老友meme上山

其實巴士都係搭幾分鐘

竹田站隔離有個竹田城資料館同無料案內所

一入到去個姐姐就好熱情咁搬哂櫈畀我坐喺度睇段介紹
唔睇又好唔好意思咁

每個城都有嘅百名城介紹
竹田城上面擺唔到就放左喺度

竹田城模型

石垣模型

日本老是常出現嘅三大乜乜
原本打算經岡山去島根中途去埋備中松山城
去唔成下次再去

正皮左先
想問下如果我想玩哂廣島+山陰山陽
應該點行好
同埋飛機個到點飛係最好

好天即刻靚哂

你係用vsco 0幾？

錢多既咪廣島入米子走
利申: 錢多

買完先醒覺咁買好貴

好似係06

通常都係逆時針岡山->烏取->松江->廣島，或者調返轉
松江去廣島仲要有外國人500yen巴士

機場就我分別去山陽同山陰都係kix出入
都係貪交通方便同多班次
btw米子岡山廣島機場順路不過少班次難就時間

睇錯做度陰山遇唔到女神

仲未有椎名睇

av 呢

有椎名未

樓主呢

sora呢

樓主已經...

olympus em10 + 7-14

Day 5 續

行完竹田城資料館就行返去竹田站搭車

又係戀人勝地

竹田站個站牌都幾有風味

香港+1

喺城跡上面開音樂祭都幾浮誇

返到和田山12點
成朝都仲係冇食過野但都仲係未可以坐底食野
因為要趕特急直接由和田山返大阪

車站附近買個包就要上路

有JR標誌嘅廢棄建築物

大阪至城崎溫泉嘅こうのとり

餓到已經完全哂感覺

係咪死左圖

屌，電腦版short short地

我睇ok喎

兩個零鐘返到黎有粟米湯大城市喇

喺度四分鐘出入閘嘅人可能已經多過我四日喺山陰見到嘅人

喺日本橋附近隨便搵左間拉麵
到底有冇人可以完美分到對木筷子

間拉麵鋪有個靚女金髮留學生打工
手漢字
仲要話我9樣

之後1日喺大阪都冇乜特別好寫
完全冇plan鳩行鳩揈
前言打完
下一篇開始入正題

睇完波繼續

Day 6

曾幾何時喺舊登睇到篇遊記巴打去日本搵三上悠亞
嗰一下頭頂突然多左個黃色問號，unlock左個任務
之後去日本旅行都好想搵下撞唔撞岩啲簽名會，不過都遇唔到想見嘅女優
今次旅行前幾個禮拜上網搵下有冇簽名會有興趣喇
點知得大阪得彩乃なな
嗯，肥左好多，不了

本來都諗住又解唔到任
不過前一日喺日本橋鳩行嗰陣居然畀我見到呢張poster

其實上年去東京已經差少少見到椎名，不過我前一日已經走左

拜完大國主大神果然結到緣，決定第二日即刻去解任

第二日係大阪終於可以自然醒

柴九

食左個M記早餐就出發去搵椎名喇

當日搞簽名會嘅買取MAX日本橋店
嗰日椎名空其實有兩輪簽名會，一場1點中午一場5點傍晚
第2場就喺信長書店搞

一入到去已經好大個booth擺哂椎名同彩乃なな嘅新作
唔敢映相驚畀人掟落大阪海
cap左當日片商嘅twitter

當日個booth仲擺左簽名會教學，等我前一日仲專登上返舊登搵返個遊記做預習

終於都要來了

聽日開始用左手

買一隻對象商品就有一枚特典
一枚特典就可以簽名．握手．生寫．私服攝影
二枚特典就追加二人一組男裝攝影．2shot合照
三枚特典就再追加單人水著攝影．2shot合照
一場黎到梗係買哂3枚特典，不過三隻碟其實都幾貴下
除左佢對象商品之外是但執左兩隻碟

live 左，巴打加油 快撚啲

追左十幾頁

彩乃宜家想見都見唔到啦

最想見波多野結衣

得罪講句 個女仔都幾唔靚
點解個個都係咁催要睇佢

巴打仲有冇多啲Sora嘅相睇呀

回鄉

3隻碟大約幾錢

我係離推post的

google

樓上有巴打話9月岡山 我都係喎

通常HKD700左右

3900yen一隻

減完肥就復出架喇
嗰陣都冇預佢十幾日後就活動休止

3900yen 好平啦
一隻Album 都唔只呢個價

咁唔算貴

上面係咪有個vivian law 黎

咁都分唔到罰你down套椎名空由頭睇到尾唔准飛

咁樣係罰咩

繼續

行去畀錢嗰陣都已經12點半，簽名會就1點開始，好彩仲有位
排我前面嘅係個女仔，頭先都見到佢拎左隻椎名空，仲一齊喺貨架前猶疑緊另外買邊兩隻
因為細片商真係唔係好揀到
見佢拖住個gip裝扮又唔多似日本妹，思疑過會唔會係台妹黎

排緊隊畀錢嗰陣見到門口一班人行入黎
望一望原來就係椎名空
親眼見到真人好靚 同其他日本妹比真係有啲氣場
著住校服，同埋比想像中細粒
見到排我前面個女仔互相叫名打招呼，原來係相熟fans
同行仲有另一個女仔同一大班staff
個女仔之後聽簽名會MC講原來就係今次對象商品嘅監督真咲南朋

佢twitter嘅相

本來都淆淆地，見到椎名空真人谷恆血即刻拎銀包畀錢

岩岩先知21號友田淫kay係秋葉原有活動, 果日我咁岩係東京

好攰，出得一篇
聽日繼續

我上次見到佢果陣覺得佢殘左好多但 現場好多fans

巴打有去現場?

有 哈哈 班橋本同桃乃木打氣 雖然我都係三上fans

幫手推post樓主快出!!

女監製
整套3P 正

夏目叫我叫你唔係講佢嘅話就唔該收聲

得閒過嚟成人台吹水啦

女神篇 續

會場示意圖
前面一個打哂燈嘅backdrop
跟住啲參加者就一排六個咁坐
人就冇想像中咁多，參加嘅得21個，我就係第21號飛
當中有兩個女仔，不過椎名都應該多女fans嘅
坐左冇耐椎名就入左黎
治動正式開始前佢同三兩個fans都打哂招呼有傾有講應該都係熟客仔

正題出現了
好期待呀

個活動就按住特典嘅次序
一枚特典開始先，逐個逐個出去傾計簽名握手有張生寫同sticker
有啲fans會送野畀椎名，又好專業咁畀本簿佢簽名
見到有個女fans有本儲閃卡嗰啲簿，成本都係女優嘅簽名即映即有

我咩都冇預備，但佢都有張正方形簽名卡
同佢傾都係啲東張西望式對話，同佢講喺香港黎第一次黎簽名會debut開始已經down你啲片出片快到down唔切
又問佢有冇去過香港佢就話好細個個陣去過
講講下唔知有咩好講 椎名就同個店長求救話死喇唔識英文點算

唔記得同佢講香港有個o靚模好似佢tim

跟住終於就到私服攝影時間
3個人一組，每組有唔知30秒定1分鐘時間
椎名就會輪流望鏡頭不斷擺pose畀你啪啪啪禁快門

完左第一特典之後就第二特典
其實個event大部分時間都係等
等其他廿個人握手簽名等其他組映相等椎名換衫
今次佢套衫就係封面嘅椎名空男
呢次就兩個一組映相時間
映完就係之後就到我最期待的畫面合照

同組一齊映相嘅丫叔好識叫佢擺pose
椎名又夠入戲
合照嗰陣椎名都好玩得
有個女fan直頭叫椎名龍舟掛鼓式抱起佢
當然這些機會不是屬於男士喇

好正

啱先先J完佢

得罪講句，位女優個人覺得樣子一般

法官大人

第三部分就係水著
今次就仲要係單人攝影時間限時內任你啪啪啪啪啪啪

最尾當然仲有合照喇

最尾佢呼籲一下大家dmm投票就完左個event
而佢上幾個禮拜都嬴左dmm嘅special presentor

我就解左我嘅av女神任喇

bewteen
去完個event之後諗住喺日本橋放左嗰三隻碟佢幫補一下
點知大嘅鋪頭好似信長書店又行過，細細間鋪頭仔得幾個呀伯妹下妹下又行過
都話外國人放野佢地唔收得
最尾唯有拎返黎香港

不了

errrr……不了

好

如果係單人時段忍唔住手摸左位女優會點？

你估感謝祭咩

多謝巴打資訊
等我21號去友田彩也香見面會有兩手準備

成日有都市傳聞話片商背後都係日本啲黑道

巴打, 你同椎名傾計既時候呢樣野會幫到你

椎名扮街頭歌手busking果套真係世界級

毒撚諗唔到有咩講google可以點樣幫到我

加油樓主 係估唔到你有睇我以前寫d垃圾post

畀你導左落坑好想瘋狂去集郵

我只係參加一次就已落坑

睇完你個post好想去搵橋本

睇完樓主個post都想去搵天使
不過日文未夠班

正野

邊到接受外國人放二手av

想去搵初川

要搵人幫手
外國人放野要有外國人登錄證明書
去日本讀書做野嘅先有
行過大大小小嘅鋪頭佢都揸得幾正

其實點解會咁限制？
買AV應該唔駛掛？

可能佢驚你放假貨
買就有限制嘅
反而我想知放其他野例如figure係咪都係咁

續

講哂簽名會應該冇人睇
好頭好尾完埋佢
簽名會嘅有人想知再講，雖然隔離有個專業啲嘅post，當年都係畀佢導入坑

過多個禮拜有日本橋street fest
上年日本橋street fest又咁岩喺日本，封哂成條街for cosplay係得日本先得

喺大阪兩日都係訓Shell Nell Namba Capsule
唔知係大阪多旅客定關西人鼻鼾聲大啲
感覺差過喺東京訓capsule

買都有限制？除左年齡之外喎

shell nell namba上次去關西都訓呢間
勁多泡菜人同港畜
有兩隻港畜淩晨先checkin之後重夠膽係膠囊入面講電話

打錯
冇限制

一鳩樣
淩晨仲大搖大擺係capsule傾計

去程西時間回程仲西，要朝早六點去到機場，驚起唔到身索性唔訓

【極邪惡超隱世抹茶紫薯拉絲炸雞可樂餅芝士咖哩杯麵】宵夜

又回到最初的起點

peach要再搭多程巴士去T2

T2國際線好似岩岩擴建完，仲係一個好似未裝修好嘅狀態

擴建完之後由peach專用變左多左spring airline，好多強國人

。。。

完

正野巴打，巴打 啲相好靚，支持

有時唔係刻意去踩香港人，但係好多香港人出到國就好仆街

成日笑支那人，自己做既野同佢地一撚樣，差在識去廁所大小便

終於追完，多謝巴打share

正嘢呀

我上月尾桃園機場，兩個講香港話老野擺明打尖，俾後面外國人嗌 fucking chinese......

廢老唔知道當冇野定唔識聽……

其實，Hong Kong已變成……

好post相又靚

無恥則無敵

D 癈老真係好煩

得香港台灣支那嚟過

？

仲有個加拿大代表

暫時唔拍AV同唔出活動

未引退，唔使擔心住

此post 已完